耶撚可唔可以答，點解耶穌做人時設計到扑野咁麻煩？

又要前戲搞硬條撚整濕塊閪
又要插咁耐
做嗰陣啲女又實鳩叫嘈生哂
做完又黐𥹉𥹉污糟哂
扑處女仲會成牀血

所以設計咗好多人無得做，例如我

你扑野係為左過程姐，一陣兩秒完事你又嘈

咁嗰設計方便啲都得啩
Eg同條女拖吓手，錫吓面都撻得著出哂水

一向秒撻每一條女路過

係你咁撚毒
條女先出唔到水姐

咁係你自己吸引力唔夠囉

有咩秘訣

如果係靚仔有錢就唔洗回我啦

健身整容揾錢